\subsection{Apprendimento}

\subsubsection{Scopo}
Il processo di apprendimento riguarda tutte le specifiche per formare e riqualificare il personale. 

\subsubsection{Attività}

\myparagraph{Implementazione del processo}
\begin{itemize}
    \item svolgere un'analisi dei requisiti del progetto per stabilire eventuale materiale utile al personale per acquisire o sviluppare le competenze richieste;
    \item stabilire dei livelli di complessità di apprendimento a seconda della categoria di personale da  formare tramite un piano di apprendimento, il quale deve contenere il riferimento alla categoria di personale per cui è sviluppato e le risorse di cui esso necessita (si consiglia di documentare lo sviluppo di tale piano).
\end{itemize}

\myparagraph{Implementazione di un piano per l'apprendimento}
\begin{itemize}
    \item il piano di insegnamento deve essere implementato al fine di formare il personale. Le sessioni di insegnamento devono essere memorizzate;
    \item è fortemente consigliato assicurare un buon quantitativo di personale competente per le attività pianificate in tempo rapido.
    In particolare il gruppo a cui queste norme sono riferite utilizzerà un approccio di apprendimento di tipo individuale e autonomo. Per l'apprendimento autonomo si consiglia:
    \begin{itemize}
        \item \url{https://www.sololearn.com/};
        \item ricerca tramite testo dentro Youtube "Maximilian Schwarzmüller" seguito dal "nome dell'oggetto di apprendimento" (ex. Maximilian Schwarzmüller Angular).
        \item eventuali guide e siti ufficiali dell'oggetto di apprendimento delle varie sezioni:\\
        \hypersetup{
            linkcolor=blue
        }
        -\hyperlink{ProcessiPrimari}{Processi Primari};\\
        -\hyperlink{ProcessiSupporto}{Processi di Supporto}.
    \end{itemize}
\end{itemize}


